﻿---
 
title: Reflectie op OP3
 
date: 2018-03-29
 
---
 


Deze periode was heel anders verlopen dan de vorige twee. Er zijn veel dingen gebeurd tijdens dit kwartaal. Het groepje maar mee ik was ingedeeld was een fijn groepje. Ik moet aankomende periode ook met hun werken dus dat is fijn. Verder heb ik het naar mijn zin gehad. Maar in halverwege de periode was ik er even uit. Ik had een operatie aan mijn linker schouder want een pin moest vervangen worden met een andere pin. Dit heb ik laten doen op de vrijdag voor de voorjaarsvakantie. De operatie was goed verlopen maar op 26 februari was mijn tante overleden en ik heb toen een week vrij genomen om bij de uitvaart en haar crematie te zijn. Ik had het ook emotioneel zwaar die week dus even een week eruit was wel nodig om alles goed te kunnen verwerken.

Verder toen ik terug kwam heeft iedereen me weer op de hoogte gesteld van wat ik allemaal gemist had. Daarna was het weer hard aan de bak gaan om er voor te zorgen dat mijn leerdossier in orde kwam en het leren voor het tentamen van Design Theory 3. 

Nu dat deze periode is afgesloten is het tijd om te focussen op periode 4. 
